老老實實...我覺得英格蘭今屆真係好大機會拎到世界盃

首先睇下陣容方面, 有曼城兩大奪標功臣---史達寧+史東斯 兩大球星一個負責入波, 一個穩守後防

再加上...擁有為英格蘭射入...世界杯第一球既神奇隊長哈利簡尼, 係前場claim波入 試問有邊一隊可以匹敵

除此之外...還有軒達臣同阿洛, 利物浦拎到歐聯亞軍 兩位球員都居功至偉 簡直係如虎添翼 !!!!陣容上俾識噴水既地上最強---巴西弱少少 我相信今年英格蘭一定拎硬世界盃

再睇睇其他球隊...

瑞典俄羅斯 一個入到歐聯八強既球員都無, 其他老弱殘兵連歐聯都無份踢 飛得

克羅地亞連歐聯功臣摩迪....射12碼個波想去邊都控制唔到 想拎世界盃 ???下世啦

垃撚圾 講到lin無出場咁 明明第3個進攻點係lin唔係alli
alli尋日踢到好撚後 用屎眼睇波？

？？

屌你老母死撚哂？

Bb

cosb入

樓主一路喊一路打歐聯亞軍個幾句

我屌你？？？

死利狗軒達巨 尋日嚇撚死牙